總之就係叫武漢肺炎啦

武漢肺炎個原本叫法就係武漢肺炎，因為佢係由武漢人食野味爆出嚟，雖然呢點有待證實，但不論係因為野生動物還是P4實驗室，都係武漢作起源地，所以叫武漢肺炎係好正確嘅

又或者#Wuflu